\section{Conclusion}

Pour finir, l’avancement de notre projet n’est pas prononcé. Autrement dit, nous avions prévu d’avoir fini l’atelier 2 et 3 la semaine du 14 février 2022 et d’avoir un pipeline pour les couleurs dans la semaine du 21 février 2022. Cependant, nous avons un pipeline en ce moment, mais celui-ci n’a pas été testé et n’a pas été vérifié au niveau de son fonctionnement et de son efficacité par l’ensemble de l’équipe. De plus, cette situation est la même pour les deux ateliers dont nous ne savons pas s’ils sont fonctionnels pour l’ensemble des membres et non pour son concepteur seulement. Cependant, nous avons au moins un pipeline pour les couleurs, dans lequel nous pouvons commencer à regarder les acteurs et les images en arrière de notre jeu et à la façon de les implémenter. Puis, nous avons deux partenaires dans l’équipe qui travaille sur l’interaction d’un utilisateur et du jeu en passant par le pipeline graphique pour voir si le joueur peut déplacer une icône ou un pixel affiché à l’écran. D’un autre côté, afin de rattraper notre retard et pour améliorer notre progression et notre gestion de notre projet, il faudrait organiser plus de rencontres entre les membres de l’équipe, faire plus de suivi sur l’avancement du projet et sur ce qu’il y a à faire et mettre plus de l’avant les tâches à réaliser au long terme ou qui vont suivre dans l’ensemble du projet plutôt que de ne visualiser que celles qui vont arriver dans une semaine, afin de les attribuer aux membres de l’équipe.
